如果外星人畀十億你，要你50歲時畀外星人食落肚你肯唔肯？

十億只係暫定，用晒可以再攞，定期要同啲高質處女配種生產高質肉類，但只可以生存到五十歲，死嗰時好舒服完全無痛苦
肯
唔肯

On9呀 四十歲死都得呀

但係你而家39歲半喎

50歲嘅我係香港 人未死 心已死
俾外星人食 都只係換個方式黎死 有咩所謂
而家你仲要俾錢我 咁梗係濟啦

呢個係牛面人快餐嘅情節嚟

有靚處女 又有錢 又唔駛做野 死果時仲要無痛苦 有邊個唔制
等睇做爛市

完美體現香港人頂爛市心態

但要畀人食喎

淨係五十歲可以舒服死都夠哂啦，如果可以早啲仲撚好添

送我去宇宙旅行唔要錢都得

50萬都得

冇痛苦喎
就算唔接受OFFER, 你遲早都係要死, 可以仲痛
而家仲OFFER 女同錢 男人一生追求既野, 仲需要諗D咩

我即死都得呀屌你老母

你唔揀得 你要用黎配種

有高質處女，無論點我都得

我倒貼10億

你咁恨錢未比你囉
冇理由你愛我唔比你
你唔愛我又比你架嘛

1億，女可以唔洗處

高質處wo！仲有錢收wo！
咁都要問！？
50歲都好長命，宜家成條窮撚咁100歲都無鳩用啦！

48歲(破產）會點揀